請問邊度買ps4同 g29軚盤 穩陣價錢又抵呢？

灣仔188有冇商店係信得過呢？

呢家香港咁亂仲有心情打機

就係好心情先至 宣洩下